正評者今個聖誕可以伸隻手渣你女神個波

Boxing day就坐監

唔想入監獄比人屌屎眼

聖誕老人會保護你

聖誕老人表示一蚊跟gay

女神好似無乜波

無乜波就搣佢